入嚟分享下屋企隻水杯

呢排中國武漢肺炎，大家要儘量留喺屋企
飲多啲水，保持身體健康
康復香港，時代抗疫！

絲打好有童真好可愛

你個杯好可愛

個杯